Esto es un archivo de texto, que estoy escribiendo en
"Vi" para poder hacer los ejercicos que me ha mandado
mi profesor Chema, que trata de copiar un archivo de
texto cualquiera y pegarlo en portapapeles y pasarlo
al "gedit".
